「無圖」北角薩利亞有個model級既女侍應

高高瘦瘦 目測175cm 個樣幾標緻

真係有潛質做model

嗱講明無圖唔準屌我老母

樓主老母仲似

我屌你老母呀

10

真係無圖

9

我喺北角薩利亞個廁所同樓主老母做左愛

又來鄧月平翻版？

岩岩影左，但相睇冇真人咁靚，大家有機會去食再睇啦，佢好高好出眾

你話擺完酒洞完房都得㗎

我岩岩食左

「無圖」蟾蜍爬滑石有個model級既老母

Po出嚟啦屌你老母

我條女嚟
咪撚post上嚟

痴鳩線架
無囡叫雞啦搞鳩人條女

又煲鄧月平

知我講邊知啦##m

你老母俾巴打屌到噴水池咁, 我不屌了

擺你就擺啦，咁多嗲

講明冇圖就得？

8

唔係呢，擺人出黎真係唔係咁好，而家連登咁多人睇傳開左出去影響到人，開呢個post都係想大家有機會去睇下算

好似知你講邊個
佢好似做左好多年

你把口洗唔洗咁毒

我都係

殺你亞都有人食

打攪曬伯母

你洗唔洗開post無圖咁毒啊

換個user name先講啦
黃咗啦

其實幾正

求番號

真係冇圖

冇圖真係冇圖

睇嚟樓主好憎自己老母

北角嗰間好撚污糟 同樓主老母一樣

樓豬死全家

打手？

7

我真係唔撚明樓主呢啲人咩心態
屌你老母話明有靚女要分享
你唔撚影相 仲要影咗唔撚po
咁你開po嚟把撚呀
分享條毛呀 討論條毛呀

屌你老母係咪真係咁想人屌你老母
你老母個閪都已經闊過西隧啦
你老母最錯就係生咗你個弱智仔出嚟

我屌你老母

你老母好識含

Show Blocked User - 蟾蜍爬滑石

成班申手黨
樓主奉旨放圖咩

樓主老母model級 俾人排住隊屌

人哋都講到明冇圖啦 你仲要沖入嚟

有冇咁緊火呀

樓主老母得閒未

博屌 無圖真無圖

屌你老母咁開po嚟把撚
無圖未撚開啦
搏俾人屌老母咩
話佢弱智仔真係無鬧錯

排隊啦咁多嗲

點解啲無圖post 成日上到熱門....

樓主有個性奴級老母

樓主老母淪落要做侍應

樓主應該有幫襯過自己老母

你老母俾狗屌呀

真心想知道外國D討論區系米都有呢類不孝子post🤔

lm

系你老母
米你老母

無圖都算
地址都無你想討論 d 咩？

老母唔屌，屌邊個呀？我屌你老母我條野係咪係你老母嗰度呀？